琴日喺沙田MCL睇過戲嘅女麻煩入一入

你好可愛，想識吓你

你係坐後邊嗰個？

講得中場次同座位請你食飯

照下鏡啦毒撚

原來你就係我前面嗰個禿頭阿叔
你個頭反光搞到我對眼好唔舒服

你想請人地就想同你食?

講還講唔好人身攻擊好喎

有冇人捉咗樓豬幫佢做化學閹割

屌你老母臭閪

我有男朋友架啦

SOR, 我男人嚟
利申: 偽娘

我個人好老實，我係假扮既

如果佢冇錢食飯，就唔會有錢睇戲

人稱我馬灣小神龍，剛果人見到我都要俾返3分薄面我
要閹咗我？冇咁易

想識下人啫，做乜貢惡死

好彩我想識個條女冇男人陪佢睇戲
你可以繼續慢慢同你男朋友睇戲啦

咁可愛嘅男人我都唔區呀

你講完依句有冇打冷震?

約人儀式上嘅嘢嚟啫

咁你應該話，唔知我有冇機會可以同你食餐飯？

多謝Ching指教

巴打♡搵我做咩？
btw有棍絲岩唔岩？